左膠係咪繼共產黨之後人類第二大公敵？

如題

共產主義，本來就係極左

但中國共產黨唔係共產主義

1978年前係